港鐵員工有野同大家講

//轉載//
from:

#971
大家好，我身為一名偏和的冷氣職員，有Ｄ野想講。（廣傳希望）

今晚俾各位屌到仆街，我明白。
大家屌緊我身穿的這一件制服，
背後的那一間由政府主導，
和ＰＯＰＯ合作的公司。
我希望大家用下腦，屌還屌，屌得有效Ｄ。

好多手足鍾意屌我，So?
你屌完我可以得到D咩先。
我就ＯＫ姐，你地屌到Ｄ和理非同事都想割蓆係咩玩法？
依家要爭取支持，以理服人嘛。
有人話依家仲要理民意？我們要民主，無辨法。
無謂的人身攻擊只會顯得如ＰＯＰＯ一般。
另外，唔好蝦女同事，有任何一個小生命有事，我會馬上反枱。

唔完美，可接受，有改善空間。

要屌，集中高層寫字樓。（對正線無影響，反對聲音少）
不合作，連同三罷日，集中效果，減少平日影響（反對聲音少）
用自己方式過閘，睇唔到，跑得快，做唔切（頭盔）
破壞車站設備，破壞ＣＣＴＶ，明白，不建議（頭盔）

但
想進入車站控制室，爆玻璃，
依Ｄ行為對職員生命安全有直接威脅＝召喚ＰＯＰＯ

好多人會話，你地黨鐵點解唔阻止ＰＯＰＯ入場傷害巿民？
先不說當值同事的良知立場（對，這是良知問題），
連避彈衣都無件，Ｈｏｗ？
當值站長唔Ｃａｌｌ，ＰＯＰＯ都自己入場啦。
大家應該記得ＰＯＰＯ可以睇到Ｍ記ＣＣＴＶ，
唯一可以做就係預計會見到大量暴力時，
車站廣播各位乘客離開。
依個Ｍｏｍｅｎｔ，真心唔好戀戰，走啦。
為左兩三個廢老，無左成班手足個頭，值得嗎？

有入會話，又話罷工，成班都無撚用
當然，我可以睇下醫生，休息下，
但我可以攞得幾多日，俾老細照得幾多次肺？
我休息，自然有人頂上，
仲要好大機會偏藍（黃的三罷中。。。）

唔知大家有無睇港台？
上司認犯咁認，
無得升事少，日日俾人針對事大
這間過萬人的公司，如社會一樣，
在明白有被清算的風險下，
依然攞個ＰＡＳＳ出來聯署的，
就是９００多個。
怕，都要盡量做，這就是良知。

有入會話，間公司咁仆街，俾我就辭職啦。
我會話，有三點。
一，養家 （歡迎介紹新工）
二，我依家每一天番工的動力，就是準備救得一個，得一個（我唔係超人）
三，有咩好過袋Ｍ記錢，去支持五大訴求：）

（頭盔）本人無犯過法，但講下口號應該ＯＫ。

光復香港，時代革命！